英國UK Postgrad

有冇巴絲煩緊9月去定1月去讀postgrad?

煩緊下年一月定下年九月

First sem online learning, 所以都諗緊點解唔一月去，但又驚miss咗啲咩